{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000161701&dispCatNo=100000100040008&t_page=카테고리관&t_click=샴푸/린스_전체__상품상세&t_number=7",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "존프리다 프리즈 이즈 웨이트레스 원더 샴푸 250ml"
    },
    "text": "ヘアケアラインのシャンプー/コンディショナー製品です。 ジョンフリーダブランドで販売しています。 製品は250mL容量で使用期限は製造日から3年です。 使用方法は、髪と頭皮を十分に濡らし、適量を塗り、泡を立てて洗った後、水で洗い流してください。 また、ウェイトレス ワンダー コンディショナーを使用することもできます。 構成成分には、精製水、ソジウムラウレススルフェイト、ココ-グルコシド、エリスリトール、グリセリン、コカミドプロピルベタインなどが含まれています。 他にもいろいろな成分が含まれていて、中には香料、ソジウムベンゾエイト、サリチルアシード、ベンジルアルコール、ダイメティコン、グアヒドロキシプロピルトライモニウムクロライドなどがあります。 この製品は様々な成分で構成されており、外部にはリモネン、リナルールといった成分があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャンプー/コンディショナーの容量はどれくらいですか？",
            "answer": "250mLです。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用期限はどれくらいですか？",
            "answer": "製造日から3年です。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "髪と頭皮を十分に濡らし、適量を塗り、泡を立てて洗った後、水で洗い流してください。"
        },
        {
            "question": "他の製品と一緒に使用することはできますか？",
            "answer": "はい、ウェイトレス ワンダー コンディショナーと一緒に使用することもできます。"
        },
        {
            "question": "この製品に含まれている成分は何ですか？",
            "answer": "精製水、ソジウムラウレススルフェイト、ココ-グルコシド、エリスリトール、グリセリン、コカミドプロピルベタインなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品に含まれている香料はありますか？",
            "answer": "はい、香料も含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品に含まれている防腐剤はありますか？",
            "answer": "はい、ソジウムベンゾエイトが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品に含まれている保湿成分はありますか？",
            "answer": "はい、グアヒドロキシプロピルトライモニウムクロライドが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品に含まれている成分の中にはどんなものがありますか？",
            "answer": "他にもいろいろな成分が含まれています。一部例を挙げると、サリチルアシード、ベンジルアルコール、ダイメティコンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品に含まれている成分の中にはリモネンやリナルールといったものもありますか？",
            "answer": "はい、リモネンやリナルールといった成分も含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 415
    }
}